割蓆

我屌你班分化 割蓆撚老母啦

琴日癱瘓機場就和理非贏 係咁吹贏 贏乜？

今日唔夠人 搵第二啲方法想癱瘓機場
輸 就勇武派輸？

現場阻出境嗰班 係咁俾人屌
佢哋話由中午比人
屌到夜晚都係咁屌
係連自己人都屌呀

知唔知防暴幾時入機場呀
就係離境開返 啲旅客離開離境大堂嗰陣時

然後凌晨仲要咁多post喺度講輸晒輸晒輸晒
說好的不割蓆不分化呢？

仲有人話琴日和平所以冇警察
今日衰衝動所以出警察
明明前排仲係講緊邊度有警察邊度有暴力
而家癲倒埋是非？

槍口一致對外啦唔該
仲有啲喺度話自己唔係割蓆但係好唔滿意勇武行動
係乜撚嘢事？